唔知係咪準備飛我

今日女朋友黎左陪我
我訓著左半個鐘左右
起身同佢講野
佢唔采我我都感覺到有d野
之後佢都keep住唔采我
又係到喊問佢咩都唔肯同我講
佢本身成日收收埋埋
有咩都唔肯同我講
今次好擔心 因為見到佢喊
唔知點算好

連分手都收埋唔講 直接消失

過來人表示 佢而家係煩緊分手定係同第二個一齊

係咪偷睇咗你電話發現咗啲嘢

我都覺得係